呢間茶餐廳真係痴撚線！

一入門口就十幾箱寶礦力放喺度
$40就有湯有飯
啲飯嘅質地又好味
雖然一個人食有機會要搭檯，但一諗到坐喺對面嘅好大可能都係同路人，就旗都扯埋

幫你開埋名
太子基隆

唔該巴打
雖然好似一早黃哂
不過都係要宣傳吓

潮州人都好正

原來已經有巴絲做緊
等我J返你啲食評post先

太子基隆真係勁好
老闆娘本身都長期派番俾長者
太子旺角手足去支持下

派飯

咁堅揪
好似唔見門口有貼呢啲報導
真係做實事

未有雨傘前佢已派飯！雨傘佢走喺前，差不多比人逼遷！

ok已抄底

手快快㩒錯負皮
求開名等多啲人知，一齊去懲罰佢

Push

第二個reply咪開咗
已經入咗黃藍商戶地圖，可以去FB group睇吓有冇加

FB講嗰張list冇Openrice App嘅可以去網站版睇

推

老江湖

同一條街有間bar 叫bound by hillywood
都可以支持下，咖啡啤酒都好飲

隔離間餃子就唔肯定係咪支那嘢

呢條街都係痴痴地線...
下次留意巴打你介紹嘅呢間先

朋友send過來

又多一間幫襯

要推

早輪食過，俾老細知你藍底，應該會屌到你飛起

推推

間嘢咁有藝術氣息
有心情嘅時候 約吓朋友去先